中共炮製「港人鬥港人」戰爭

訪談要點：
一、中共鎮壓香港基本原則從未改變。
二、警察將不同階層和背景的香港人都變成敵人，止暴制亂不可能結束。
三、中共在香港內部分化警察和市民，操弄矛盾，自己「永遠正確」。
四、警隊裡的失敗者暴力對待港人，以表現效忠國家。
五、五個月以來，警隊裡的壞份子、流氓，慢慢變成主流。
六、一國兩制只是表面的，枱底的潛規則才最重要。
七、警隊為掩藏罪行無所不用其極。
八、新特首上任，首要處理的就是犯法的警察。

good summary

超限戰是中國軍旅作家喬良和前中國人民解放軍空軍大校王湘穗在其所著的同名書籍中提出的概念。在911事件發生之前兩年半就作出了預測，根據他們的論述，超限戰是與傳統戰爭不同的新的戰爭手段，是以一切手段，超越傳統戰爭手段範圍的新型戰爭形式。它包括了傳統的戰爭手段，同時也包括了貿易戰、新恐怖主義及生態戰。

即係無所不用其極，無底綫戰爭